陳雲最正常係今次啦！！食左特效藥？

陳雲：泛民竟然接受人大常委委任，出任臨時立法會至少一年。

他們還是民主派嗎？依照民主理論，在間接民主（投票給代議士）之後而無法授權的事，該訴諸直接民主——即是公投。
泛民是沒道理出任臨時立法會的，他們應該請求民眾公投。

邊個話佢傻

佢做過中策組架邊會真係on9

口臭同性格古怪就係真既

今次真係老師又中

出山救港啦

咁鄭松泰？

你自己問鄭松泰囉

關陳雲咩事

我問陳雲點睇鄭松泰喎

佢又唔係民主派

做過就唔可以on9?

你咪問陳雲囉

唔係中策組，係跟何志平

佢有三種mode
有食藥、無食藥、食錯藥

蕭生真係好識講野
又唔會得罪人

青山派 過主啦

精神病廢佬食左藥講啲常識出嚟都可以出po講 青山派真係 底唔是咁洗的

細良多謝你

唉，國師又中

我教育文明倫理
眾港奸再誣衊我忘掉地獄的火有多燙

永瀆基本法就是。。。 jpg

好拿搞笑